{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155525?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 장호항J스토리스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペンション内のペットが許可されなかったり、青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室および周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許可されません。 喫煙は客室内では禁止されており、娯楽、飲酒、高声は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、ペンション内にコンビニがあり、車で12分の距離にはスーパーがあります。 また、調味料は提供されます。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ペンション内でペットを飼うことはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼く直火方式は許可されますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーはありますか？",
            "answer": "はい、車で12分の距離にスーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "調味料は提供されますか？",
            "answer": "はい、調味料は提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 423
    }
}